上水危險過金鐘旺角

近排真係好少人講上水，所以好擔心

之前幾次光復上水，都已經有衝突發生過，今次仲要係反送中期間，大陸佬同廢中廢老水貨客一定對示威者恨之入骨。分分鐘口角變打交

再加上今次反水貨行動係阻住藥房搵食，藥房老闆請曬黑社會搞亂檔嘅機會都應該好大，仲有黑警呢？

所以個日一定要多人！

岩聽

推

想玩玩了

上水係好撚多廢中廢老 但平靜對付 佢就會收聲

到果日唔會有水貨客同大陸佬次次都會收到風

人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

上水 散水 好難散得切

上水真係危

希望港島九龍既人都會幫手唔好覺得遠
金鍾有事個時都好多上水人出去
因為淨係靠上水人真係唔夠

全撚部同我過黎幫手

金鐘咁遠我都出左去咁多次幫幫手啦

Push

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

完全認同，推

一定會到！

push

全部出撚晒黎呀

認真，屯門公園只係啲大媽係度搵快錢，我地去遊行最多係啲咸濕廢老嘈兩句
上水近10年以嚟水貨生意已經發展成為一個非常複雜既利益關係網，到時有咩人、用咩方式撲出嚟搞事真係好難預計
各位巴絲真係萬事小心、安全為上

推，要人

上次班雞又話唔會走， 點知得幾隻雞蟲同隻娜雞

今次希望唔會失望， 記得保護好自己

黎參觀下水貨街呀還我上水

上水琴晚已經開始多渣盾嘅ptu周圍行，啲水貨大陸佬都已經準備好打交咁款

上水突然要幫啲磚黐膠水，總覺得是否有一啲強力背景利益在果頭
元朗都無咁搞

no comment

同意

係，佢哋生態圈非常之大

上水多唔多黑

黑社會？

好多街鋪 你話洗唔洗比陀地啦

各位巴打不單止要自保，唔該保埋身邊嘅女人，齊上齊落，一個也不能少

9成藥房都黑社會睇

【7.11旺角要人】油尖旺區議會拒絕傾送中，一齊去夢遊！

呢單聽日
都無咩人講

上水好多黑底
水貨係佢哋收入來源之一

其實好難怪
本身大家都知星期日要行
點知星期六突然有一場
唔計本身宣傳唔夠，要扣埋星期日先有假嗰班
點都好，大家加油

我無野講

推！
大家be water

官商鄉黑
政府既 we connect

要打醒12分精神
同埋帶少少gear穩陣啲

推啊 真係冇乜人知咁
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

有道理

Push!

幫手推

要人！！！！

真 全部有背景有人睇
大家唔好掉以輕心

人手置頂
我無野講

但d店員講普通話㗎喔
D黑社會係咪都係大佬黎

打大佬

巴絲記得帶防狼噴霧

港島人入第一次入上水

推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

港島人急不及待玩玩了

推，星期六見

集合地點係邊轉左?

轉左北區運動場

建議大家食完嘢先嚟 上水係冇嘢好食嘅

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

保護好自己
小心啲垃圾大陸佬

發夢聽過啲水貨客話黑警會放風
話咩保障人生安全乜乜柒柒 無專心聽

可以黎幫襯山下拉麵
佢好支持學生架

我冇嘢講

講人多夠唔夠我地多先

其實呢D社區活動係咪應該連結埋部份藍絲

上水人有嘢講

搭車嚟要個半鐘
照嚟

發夢聽人講d 藥房點解賣得咁平

好似幫d 賭場洗錢 都係黑黑地啦

一個女仔 未揾到朋友陪 黎唔黎好

來人

上水好易塞車
求其有段路塞住就差唔多癱瘓
到時都唔知點樣返屋企

黑警同藍屍仲惡過黑社會啦

唔會嚟 咁少人

建議女仔真係唔好自己一個去
搵埋你啲朋友一齊去

上水雖然都有正常人普通人。
但相比起其他區係危險好多，
各位一定要小心應付。

的士佬已收晒order向乘客灌輸維穩信息，搭程短途都係咁叫我唔好示威，上水d鋪都係圍村勢力叫我唔好惹

只要集會人夠多，就唔使怕個d原居民！

龍X地產

港範撚準備好

島 打錯

好撚擔心

假已請!!
大家記得齊裝去踢喼

可以join我地 4個女仔

一定到

屯門牛嚟幫手

好多地區勢力 好危險 仲有啲村民

北區撚同我推爆佢

from tg.

入得上水，預左打

無論黑白都打

利申：我講打交道

其他區既巴打都要黎幫手

戴定摺橙先

full gear

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

自己一個女仔點都唔安全啦
係呢度搵到人一齊好啲

推到班水貨客消失

可以join我地呀
我地都係幾個女仔

上水最怕唔係差佬，係圍村佬同水貨佬

上水磚痴緊膠水 怕左你地

dse頭幾題既難度已經係獅子狗既極限

推 北區大遊行

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

我地號召多次百萬人，逼爆上水，踩到上水回歸香港

可以加你地tg?

Agger次次金鐘有事我地呢啲大西北都衝出去啦

上水一定黎！ 和平地區就不了

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

幫手推呀！

2012

2015

希望係和理非
上水不宜勇武
仲易包過旺角

推呀
身為上水人 金鐘對我嚟講遠過去台灣都日日去咁濟
俾着你地平時出尖沙咀旺角見到大陸人都唔鍾意
上水人每早午晚都見撚住班水貨客真係好撚柒辛苦
所以請18區巴絲都過嚟幫下拖啦當小弟跪喺度求下你地

唔係住上水既巴絲都請支持

黎！一定黎！

大家幫幫手

港島人唔好懶呀！！！

上水真係要多人

跪求大家幫拖

推 今次到你地幫拖

打硬仗 拎返612果份勇氣出黎啦香港人

點解唔搞星期日大家加油我無野講

上水人口好多都係雙非 廢老 大陸狗
所以真心求各方義士支援

上水人跪求各路義士出手相助
今日之恩，他日定必以身報答

上水堅要小心

人多冇事
幾危險都危唔過警總立會
推

我都係一個人 到時咁多巴絲打冇野怕

推，平時都覺得危險

有無巴打 可以先分析下 上水啲路
如果散水要點行？ etc

九龍 港島人 入嚟
唔識路 好危

沿馬會道去粉嶺(粉火)
或馬適路去聯和墟
上火冇事當然最好
或者上水廣場巴士總站
有270A, 673, 279x等等
都係出得返去

Poster寫上水人
一睇會覺得唔關其他區事

pishhhhh

自己香港自己救
加油

救上水

pish

推 唔該大家幫幫手

Pish!

推
住港島都照去
自己香港自己救

上水係黑點, 真係要好多人撐場!!

上水上水

預左帶gear去

支持

多謝咁多位之前幫我地光復屯門
今次約左成班屯門人落上水

點解會po係吹水台

星期六一定關曬門
佢地已經吸取過上一次嘅經驗

多撚到

港島九龍新界無得避，驅匪光復區區我都黎

有冇遊行路線? 我住上水知道平時邊度最多水貨佬阻鳩住晒

要啦
大西北都成日入金鐘

係咪有交打？我嚟

自己一個女仔
出到去先組隊易唔易？
對住個堆水貨客同村啲人有少少淆
明明去金鐘都唔驚

一定要影住呀 危險好多要小心

小心
水貨客好惡
藥房仔又惡

港九新界巴絲assemble

上水人表示大家真係要小心
做藥房嘅好多都係爛仔，陀地
試過一次阿媽去買嘢，話佢地啲價錢牌寫錯
俾班爛仔發晒癲咁用粗口鬧，差啲追出嚟咁濟

不過亦係因為咁更加需要人數嚟幫手啊

預左郁手

未驚過
利申：西拳gym撚 發夢時一個禁低兩件黑警

上水人出左咁多次金鐘，希望都會有人肯入次上水...

帶gear呀

全力支援

推 港島人 會入黎幫拖

Pish

be careful

多人！

推呀！

up

Up

我住上水 次次有光復好多都會提早收舖

大家一定要支持，keep住團火
希望宣傳多D叫埋上水街坊去

推1

pish求大家黎
黎返一次咁大把幫幫手

上水frd話好多都黑底
各位小心

推，連登少左post 推上水，真心驚唔夠人，
btw, 幾時決戰添美道？

上水啲藥房仔好撚惡吓

冇錯！

推 人多就得

我推

推！

藥房佬靠大陸閪搵食 佢地唔會企民眾呢邊不突止 一定要預會屌大家兼幫警察手

我冇野講

一定要夠多人先唔驚

幾多次都會幫

和理非定點？

屯門夠大把黑社會啦，上次光復佢地敢唔敢出黎啊？

上水人都覺得危險，基本上條街大陸佬多過香港人。 啲路係喼行，唔係人行，重災區龍豐，上水廣場，新豐路，新康街……等等，你數得出既街都有人係到執緊水貨入喼，藥房多過茶餐廳，另外個間招待黑驚既富臨就坐落天平商場。
總之女仔就千祈千祈要搵巴打保護，唔好俾人非禮， 啲契弟搭火車返羅湖就冇仇報。同埋真係太近羅湖，唔知鄰國會唔會有~奇人~黎攪事。

走佬路線可以走落去粉嶺，聯和墟，如果情況太危險。 諗到再補充。

P

求下你地出嚟 金鐘有事我地上水人諗都唔諗 唔理有冇車返屋企 通宵留守 抗爭到底 希望今次可以係上水再見返你地 我地需要你啊！！

人多就唔驚啦,FULL GEAR既狗你地都唔驚.有人想開拖一定有大把人幫拖.最緊要多D人出黎護住大家

唔撚洗驚，大量A級武將

大家諗下煙霧彈、開槍、速龍龜都頂得到驚班廢中、廢老、走私賊？
我地人多就夠做

推 求幫忙

身為北區人，都忍得班仆街耐啦

大家咁話

有啲怯
不過一定照去！
怯 就輸成世！

上水班水貨班都唔知有無十年

一開始就已經有人反對啦。 咪又係比差佬拉哂

吊你老母 ，水貨客又唔拉 ，係到欺善怕惡

久而久之 大家就逼於無奈咁接受左

水貨客真係無恥到極。將歪理當真理

仲若無其事 日日拉幾十箱

不過都要有鋪頭 肯做先 有班仆街水貨客

今次真係要去盡佢。光復上水

點都要推！

推

希望大家唔好嫌遠而唔嚟！

我地好需要人！

推 人越多越安全 真心啲藥房真係可能有人撐腰 尤其是龍豐個啲大集團 一定要夠人啊！求下你地 上水係遠左啲 但都係一次姐

洗唔洗帶gear？

驚屄咩！
阿叔我同學佬仔打交道都未驚過

利申:大埔撚

又係時候宣揚「民主中國」到內地

不推不是人

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

真係打架wo到時要執生

龍豐藥房全部黑底

遍佈沙田大埔粉嶺上水